呢隻貓咩品種

短腳摺耳

短腳仔？赤曼基

摺耳點睇的

哥基

獅子

隻貓叫sally 係個支那人養嘅

好cute

個身同耳係咁樣🥰

原來係咁
好撚得意dllm

曼gay

好可憐，百病纏身

基因咁一d都唔Q

我鐘意佢隻色😂 有咩種品有呢隻色

摺耳真係一身病, 應該全禁

我話得意姐屌又唔係要養

流心奶皇